# 从零开始

# 操作界面介绍
管理平台中有2个主要后台：
* 控制台：总览所有活动，可以由此进入活动后台
* 活动后台：具体一场比赛的管理后台


## 控制台
控制台的界面分为以下几个部分：
* 顶部工具栏：重要操作、提醒、账户设置等
* 主内容区：列出了所有您可以管理的活动报名

![](media/15312120346830.jpg)

## 活动管理后台
活动后台的界面分为以下几个部分：
* 顶部工具栏：显示了活动名称、提醒、账号设置及重要操作
* 导航栏：位于屏幕左侧，可导航至不同页面
* 主内容区：页面的主内容区域
![](media/15312072469565.jpg)
